成長係 同你講生日快樂嘅人一年比一年少

小學 爸媽幫我搞生日會
落手落腳整九大簋
叫埋姨媽姑姐
幾十人一齊同我過生日

中學 生日例牌提早幾日book定
正日同班死黨去唱K
湊夠五個人免生日人頭費
唱到一半就會插播明星唱首生日快樂
食送嘅芝士慕絲蛋糕加支香檳
此外
一定有個整蛋糕好難食既朋友
堅持炮製個難食嘅蛋糕俾你

大學 大學朋友嘅友誼已經唔係中學嗰種親密
只會whatsapp三粒字hbd
又或者係個group咁啱有人講起
就一堆人順便講句hbd 唔會約出黎
或者過左廿年 生日已經冇咁重要

係中五嗰年開始
我將所有社交平台嘅生日較左private
果然呢幾年間
記得自己生日嘅人 一年比一年少

由琴晚搭正12 我仲期待
到依家過左12
除左家人 就得返四句生日快樂
其中一句仲要係係group有人提起先順便講
都好嘅 順便講都好過冇講嘛

你地仲記得我生日嗎？
等我都同自己講聲生日快樂
咁樣就湊到第五句啦

生日快樂

老咗擺大壽又唔係咁講

生日可唔可以唔要負評

生日快樂呀巴打

唔係生日嘅問題了
而係有冇人記得你生日

或者係

仲有冇人記得你

謝謝以上三句生日快樂
好耶有八句喇

生日快樂！

生日快樂
送第五句俾你

其中一個原因可能係大個左就未必咁在意生日
講句生日快樂有幾難，但真係令你一直快樂既人先緊要

係咁架啦 慢慢就會習慣
人從來都係孤獨

生日快樂 祝日日開心

我都想試下較private
冇人搵既話會好傷心

其實人數又有咩所謂
最緊要既係
你在意既人仲記得你生日
問題係
好多我自己明明付出過好多
又搞生日聚會
又寫生日卡
但係最後竟然唔記得左我生日
可能我一直都係on9仔 所以有好多野已經慣
試過生日完全無人提
試過生日反而比狂屌
個陣真係幾sad
心諗 一年得一日 比我開心下得唔得

你都生日快上

生日快樂

當你以為某d fd一定記得同你講生日快樂 但佢最後都冇講到 個種feeling

我以為最親嗰group會同我講嘛

唔知下年仲有冇兩句呢

生日又咪起身食飯瞓覺
傻先會期待

我就是 成功的例子

一樣阿巴打
朋友生日 我都主動約出黎玩
幫佢地搞聚會

早兩日我約佢地過幾日傾行程
順便慶祝我生日
仲有人笑我邊有人會主動叫人慶祝佢生日

最後你地有幾多人應約
又有幾多人記得我生日
我唔知醜提出埋都冇人理

生日快樂 又捱過一年啦

所以下年唔會期望

咁就冇失望

唔係期待去邊到玩
而係有幾多人仲記得自己

其實有個伴同你講生日快樂開心過一大班人同你講
btw 生日快樂

多謝以上7位巴絲嘅生日快樂

我以為人地係好朋友
好朋友會講生日快樂
原來從來得我當人地好朋友

真正成長應該唔會在意呢d,起碼唔會數住多左定少左人講

友情會隨時間環境而變
畢左業，大家各有圈子，同同事相處仲多
以前好朋友只會係出黎聚下
友情其實好薄弱 除非係出生入死嘅兄弟
相反 陪你一生一世係另一伴
所以我係重色輕友

想人同你講生日快樂又要將生日較做私人？

生日快樂

由細到大都少
五隻手指數得曬

巴打我都係今日生日
暫時得兩句生日快樂
祝彼此生日快樂

我年年生日都好傷心

突然好慶幸今年有同我男神講生日快樂
我都唔知原來一句野有咁既深意

btw樓主生日快樂

巴打都要生日快樂

巴打 我都係今日生日

生日快樂呀

呢度D人會唔會太幸福 身在福中不知福

廿年黎生日都冇人CARE咪又係咁

呢樣嘢真係好戇鳩
有幾個朋友都係咁
其實我記得但都廢撚事講
咁大個人仲搞埋d無謂野

每年都要同屋企人食飯
有女就同女慶祝
同埋有幾個frd講生日快樂
已經乜柒都夠

你幾歲?你肯定係個D冇人同你講生日快樂就唔開心個D?係幸福舒服環境成長既人係唔同D,係幾串既 ,因為所有人都就晒你從來都唔洗諗太多?鳩估.dont give a shit

生日快樂!巴打
其實同你講生日快樂嘅人數都冇咩意義，最緊要都係身邊嘅最親嘅人記得就好。
果d所謂hi-bye friends 就算，轉頭有利用算你又扮close同你慶祝生日

細細個老母就教我：

「生日只係一年入面另一個普通日子
冇必要亦唔值得慶祝」

「你都唔使諗住會有禮物
呢個世界冇免費午餐
所有野都要自己爭取/賺返嚟
要得到一樣野你就要付出相應代價」

「想搞生日會？你以為自己係邊個？
憑咩要人地抽時間嚟同你慶祝生日？
浪費人地時間好好玩？」

「同人講自己生日幾時搏咩呀？
搏人地會送野畀你會同你講生日快樂？」

所以一早慣晒冇人會記得自己生日
當人地本身都唔知嘅時候又點唔記得？
呢兩年開始自己都唔係好記得幾時生日
屌那星喺鋼煉出嚟之前我就學識 等價交換 呢個道理

故意將自己的存在感較到無限接近0
所有fd group唔覆（兩三年）
生日提示熄哂去
果然冇人搵我

樓主生日快樂！唔好唔開心
我都開始習慣
有最重要既家人祝福已經足夠